其實香港啲黑社會有冇槍?

好似仲停留喺械鬥嘅階段

男嘅會有肉槍，淫人同黑狗妻女用

制服都有埋啦 點會無槍

多數喺走私個d先有，邊界無人理

利申9up

買入 、收藏成本低，使用成本高

緊係有呀，仲有牌、每月兩三皮人工，讀唔成書就去做黑社會

保養個到煩，邊有地方俾你維修